一人一個玩鳩freerider嘅方法

如題 小弟想參考下意見

Gay

btw好似幾有趣

貼街招

擺佢上黎公審啦

到present嗰一秒先同佢講
你做咩出黎既？無寫你名喎